是日晚餐 餓撚請入。。。

雞翼好劣

點解晚晚都食出街野

已突特登搵盞燈照住嚟影

買外賣返去食咋

機心

日日出街食，不如試下自己煮

無打燈仲霉

因為懶所以好少自己煮
都唔算日日出街食嘅，係咁啱呢排多咗。

睇落好正，我又要

鄭巴唔入嚟嘅今日

好正整係粒咸蛋黃都夠玩

咁遲架，差不多食哂了

用嚟送飯好正

我蒲飲水台 大部分都係你

食

早午晚三餐都見到我

就差早餐冇po上嚟

有呀，今朝咪係無咗隻蛋嘅老麥囉

來mk一齊食

好怕多人同人迫
你喺旺角食咩呀？